新蒲崗跌銀包

今朝9:50分喺新蒲崗大有街附近跌
銀包全黑色細細個 牌子喺agnes b
入面有身份證 city八達通卡 恒生提款卡 中銀提款卡 759
有冇師兄執到

而家去警署報失
有冇師兄執到

錢銀唔緊要 想要返證件 提款卡
有冇好心師兄執到

推

Agnes B

幫推

好朋友送 好珍貴

今晚行過去幫你睇下

你係咪肯定係大有街跌先？
附近返工, 可以留意吓

今朝鑽石山站買完唐記包之後袋得唔好 估計行上電梯嗰陣跌咗出黎
返到公司樓下發覺冇咗 即刻跑返轉頭沿路都搵唔到了

鑽石山站A2出口至大有街

我星期五去泰國
出網睇有護照都可以出境
我仲使唔使帶其他嘢？

身份證

禮拜四去入境署補領
應該得行街紙喺手
有冇問題？

no problem mate

唉
仲要新蒲崗爛鬼工廠區
我上環跌過執得返

Ching真喺好彩

個次條友專登打上我張信用卡中心，中心再打黎叫我同佢聯絡

邊區跌真係好緊要

好人好事

啱啱出糧就跌銀包
裡面仲有6、7百蚊
呢個月要食一排嘉頓麵包做午餐喇 吊

推！